費達拿終於超越利物浦........

..... 作死?

咁夠膽串我利 等畀人咬

Ho ball ching

樓豬又撚狗

屌你老母

我妻入黎未

Can子去左邊

利迷訓哂教

依家抽水啲質素低到

我屌你老母牙

好串.....

猁迷子對19呢個數字好敏感
一早收曬皮

屌,唔好can can子子啦

洗唔洗咁撚串先

串到

咁能串

利物浦唔係濕鳩

😑

邊2隻痢狗留負皮

我妻唔知乜春

本來有機會嫁 係隊長佢....

費達拿真係出世聽個名聽到而家

利申：岩岩升小學

🐑🐑🐑

班猁仲話要係大球場21分鐘企係身拍手，同呢個post真係相映成趣

ching ho ball

5隻猁負皮

點解係21

關咩事

扑Ed on9卡富

利狗真係好染